【輸少當贏】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXCI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

奶野
老貓燒鬚

比佢攝到 屌

發生咩樹

嚇到瀨屎

禾清你想前插定留守 你前插嘅我就守後啦

打多場訓 好撚險

平安鐘都撳爆
呢場失分真係入我數
好少判斷錯落剷拎兩黃

護空門

訓喇
打老婆手足推上一格啦

好靚 以為入左

護得靚
臨尾仲有球人地爭啲補射入
咁岩咁都唔入

我不嬲前插嘅
不過打老婆手足踢嘅話你應該可以做攻果個

我都唔玩了 聽朝早起

禁區頂比人係咁射
頂到一球頂唔到第二球

On9

警察用盾牌捉一個手無寸鐵既12歲學生
仲要幾個禁佢落地+抬起佢

啲翼唔好咁獨啦

Facebook app越update越垃圾

冇開fb好耐

件支那大媽正仆街黎

班死差佬又冇撚用，仲夠膽死話咩傻人發現案

慘 岩岩睇完蘋果動 咁中學生好撚慘

Post唔係有人話係現場咩？
話蘋果講得錯

唉屌你老母最近忙到飛機都無時間打
日日朝早九點做到凌晨三點都未做好啲嘢

谷住谷住對身體唔好牙

無時間打飛機但日日屌女

人生勝利組

4大聯賽4哥直入歐聯分組賽

【體育】歐洲足協周二官方宣佈，4大聯賽的殿軍將於下季開始，直入歐聯分組賽，避免陰溝翻船的尷尬。

根據目前的歐洲聯賽排名榜，傳統上的4大聯賽英超、西甲、德甲和意甲依然霸佔前4位，因此，由2018/19球季開始，4大聯賽的第4名球隊，毋須應付歐聯附加賽，直接晉級分組賽。UEFA為新規定作出詳細解釋，根據歐洲聯賽排名，歐聯分組賽共有26個直接晉級名額，比以往多了4席，故此不計算衛冕的球隊和歐霸盃冠軍，僅僅剩下4席由外圍賽和附加賽產生。

同時，UEFA宣佈由下季起的歐聯比賽時間，將會仿傚歐霸盃的頭輪和尾輪，讓球迷毋須分心，至少可在兩輪各選1場比賽選擇性收看完整直播。

最後一提，爭逐歐聯分組賽席位的賽制變得更為複雜，4隊中突圍而出的「外卡」球隊，加入外圍賽首圈共有34隊，兩回合淘汰制後剩下17隊；次圈加入3支球隊，連同17隊再分高下，剩下10隊得勝者殺入第3圈；2支球隊新加入，合共12隊進行淘汰賽，剩下6隊晉級附加賽；附加賽再有2隊加入，合共8隊爭奪剩下4個小組賽席位。

新場未掂 熱刺下季先「出走」

【體育】由於新主場趕不及竣工，熱刺來季首3場英超很大機會須要客場作戰。

英國《太陽報》引述熱刺主席利維（Daniel Levy）本月初和在1次會議中的說法，表示興建中的新白鹿徑主場進度雖符合預期，但難於下季開咧前完工。

據悉新白鹿徑很大機會9月才會準備就緒，意味預計8月11日星期五展開的新一季英超，熱刺首3輪都不能在主場迎戰對手，而要改為作客；而英超賽會高層職員將於本周聯絡各球隊，看看他們在新球季賽程安排有否困難，並於制定秩序時作出相應安排。

下季英超完成頭4輪後，將因國際賽期暫停，並於9月中復戰，預料熱刺可於9月1日的第4輪，首次在新白鹿徑進行英超。若屆時其主場仍未準備好，球隊便可能於國際賽期後的9月15日，即第5輪迎來首仗主場聯賽。

英超球隊季初因球場問題而連續作客並非新鮮事，韋斯咸今季便因使用的倫敦球場上演世界田徑錦標賽，季初3仗先後作客曼聯、修咸頓與紐卡素，全敗而回。報道指，英超賽會最多容許球隊連續參加4仗作客比賽，這正好是今夏英超展開後，國際賽期前的輪數。

熱刺

U兩個都on9
有就唔會上嚟啦

路囝topic咁正常既

阿狗d然家個個幾層樓幾千萬身家都上黎撚手足架啦

Yes 成班狗黎

爺爺起多個球場放租

股joy

針了

冬池針

但如果 但如果跳下去 或者......

有阿爺救我地

明明綠燈轉眼變成紅燈
假使相當勇敢怎可挽回自身

習帝救救我吧

習習屌打多一棍就有份 北水禍港

希望今日高收

難d 我已一股不留

股神

All,rich

要針了，仲rich乜9

樓王又撚 狗黎

yes

隻992又幾硬淨 不過尋日都走了

名爺果然又插一刀

內房股又帶頭插

狗黎

ching神又贏

又撚

6829

好勁

Ching神 6毫

2007 跌死了

買親都fat

準備深潛啦

似乎真係熊市
33484—29000反彈浪61.8=31800破唔到即插

平時成日升 今日跌雞碎你地就嗌針

幾時震倉，震都唔驚呀
震咪沖淡佢囉，依家咩PE姐

佢地狗黎，其實fat fat

歐洲足協周二官方宣佈，4大聯賽的殿軍將於下季開始，直入歐聯分組賽，避免陰溝翻船的尷尬。

又逼害爺爺

u too

普DOG

無人炒大波明了,變返細波明

雲加

Milan 仲要打拉素同國米

華春瑩

聽日又月頭收租了

PK DOG

預算案節錄:
1.政府亦已敲定向綜援、生果金、長者生活津貼、傷殘津貼等計劃受助人「出雙糧」。
廢老又可以出雙糧
2.預算案將會加碼派糖，其中納稅人最關注的退稅安排，據悉薪俸稅退稅上限料高於兩萬元，而差餉寬免每季上限亦有望加碼。
唔加個人免稅額
3.涉及增加經常性撥款方面，據悉新一份預算案在醫療衞生、教育及社福等多個範疇撥款會顯著增加
4.另有消息指政府會增撥資源逐步落實小學「一校一社工」計劃
5.對於政府有意向領取學費減免或政府津貼的學生，每人派發二千元

香港政府

據悉薪俸稅退稅上限料高於兩萬元 即係表達乜?

股票升多十倍我話之佢唔派糖

貧者越貧

差餉全年寬免啦

加退稅額囉

成日雙糧其實好唔正常 因為香港福利政策不足 所以另外整個非日常開支拉curve

係囉

讀social policy表示cut撚哂佢冚港剷好過

好過派錢

窮撚預左無得受惠
但見到迷普呢挺偽窮都無著數就決定支持政府了

加退稅同差餉寬免已經好夠了

同迷雲一撚樣

班老綜又有錢去旅遊

魚蛋論

巧想做隱青

一年慳返幾千當袋左錢了

日日搭2蚊車過海飲茶睇報紙屌柒廢青

搭車專揀長途車但坐一兩個站

仲要係繁忙時間先搭

免多500差餉都當派左2000俾禾了

唔加個人免稅額

同加福利一樣易cut難加

預撚左
加左父母子女免稅額就算

HO BALL

發覺其他狗竇除左KING波就無野KING
好撚毒

我地乜刀KING就係唔 KING BALL

班廢物人生除左得隊波就咩都冇

根本派錢 = 政府做得唔好
BTW呢個政府唔派錢都係送俾狗鐵洗, 都係派錢俾我好了

貪污同益蝗蟲既話不如派返俾我地了

唔派錢=咩都無
派錢起碼叫做係金礦拎返粒沙走

成班垃圾仲對政府有期望

就好似仲以為雲加一走隊波就會番生咁

Nothing to lose already

still a lot to lose

Like what
6th place?

6th = 16th
no big deal

money

hsi

又開始針

針吧!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

盈餘1380億

700跌10蚊

10蚊 ho siu ja wor

Gu joy please

已經有朋友牙痛咁聲了

股災都無用啦,你又唔入市

股災再樓災

儲備10900億

5號仔企緊喺78蚊
@ching @普子 覺得有冇機會落到低位75,76?

之前講過，5仔去到$75對禾先有吸引力

典睇洛陽鉬業?

高追 不了

Wanna see u guys lose money only

訓左無睇 派左錢未

poor guy

創科局500億

而家唔入啦, 不過5蚊入得過?

btw你地邊度睇D股既消息/分析/資料?
我都係睇下財演講完之後先再上網搵下

公司bloomberg

同政府圍威喂班IT狗fat fat

6c冇好人

會講埋大陸股?

Ho ball

yup

佢唔係睇 bloomberg tv / website
係用 bloomberg terminal
金融才俊

個數碼港搞左十幾年 都唔知做乜鳩

又俾佢撚

可以撳help help cow印度妹

廢到癲

GoGoVan, Klook...
同埋佢近年搞fintech多, 比較少平民化既野

電腦版富途牛牛幾好用呀

真係出終身年金

如果trade得多係咪用證劵行平D?
btw新聞嗰d有咩報紙好?

冇配套 出黎比人呃錢

我屌你老母唔派錢

睇開信報同經濟日報

貝沙灣幾好J

好多鬼婆,鬼妹同mixed

更多賓賓

睇多d阿post mon實子普同ching神好過睇19專家分析

插500點

阿po好多成功人士 唔敢上水了

唔送
唔好阻住我地擦ching, 普子同6c鞋

請問依個Po係唔係開錯台

應該開學術台

海洋公園都有3億

吊牙，禾幫U含就有

刷as清

yeah 今年有得免費去海洋公園-3-

每人年年都有一日免費嫁啦=.=

想幫AS,普子同6c含

意大利幾時先統一到

gun

哈屌你老母乜柒都冇

波叔痴脷根痴到

迷普自含

想改quote做$1但禁錯制

下星期二

原來銀河艦隊又撞船

寬減75%薪俸稅, 上限3萬

減差餉每季上限2500

真係學生利是2000

dse 代繳考試費

陳茂波落地獄啦

how much?

撚知

Diu le lo mo 派比學生做乜鳩牙 一系全部吾好派啦

我屌你老味派錢啦仆街 派俾啲學生有鳩用咩

正

正 又慳番

番緊工
蝻果5億係講咩
有無detail

垃圾財狗屌你老母全家生癌冇人執骨比狗屌灰呀

２個都係支那資金

富人愈富 窮人愈窮

而家學生講普通話多咪益下自己友

收貨了
減稅同差餉都執返唔少

明益支那

係得減稅

屌奶星乜都冇份

狗黎 禾呢d一出世就系腥港 年年交稅 俸公守法既就乜刀矛 做到隻狗貢

中間永遠被無視

吊拿星學域總去咬老綜巧過

聽日去申請了

多謝政府派錢比我依啲貧苦學生😭

好過派2千俾我

連去海洋公園都冇份

食屎狗

吊你老母

食屎 意大利地主

諗諗下不如投共賣倫敦金呃人錢搵夠就移民仲好

做地產 呃d c9標樓巧過

香港呢個地方不嬲無恥先上到位，上完位後走去自由國度

以前無份拎6k
而家又畢曬業做緊野個班
次次派錢都無份
有無手足係呢類人？

我都覺 收貨

我

連南亞狗都有錢派

橙

原來連差餉都減埋，好感動

一蚊都冇....
啲中學雞有得去op
大專唔係人

收過6k 比老母沒收仲橙過死

乜都無份 爽呀

屌佢老母

夾埋一年減成萬蚊

係 多謝政府了 又去多個旅行

意大利地主

屌減我地小小學費都唔得
身邊仲有啲拎完2000走去買ub/gregory

波叔好波

女神接一次客都唔止二千啦

佢女神萬人斬一次$200咋

咁都扯得埋.......

而家啲中小學生勁撚有錢

我個年代中學先興Gregory 依家仲興咩

中學生已經iphone X 銀包有$500紙
我以前出街老母淨係比$100我

做pfgf主攻中學雞有得諗

通脹牙

有$100咁rich
禾以前最多得$20

禾得$2

年代唔同 以前用Nokia

好撚多

諗起有個臭西港女 中學拍拖次次要我比食飯錢 唔夠一個月飛左佢

今晚可以麥記加大了

依家轉左新logo
好柒

抵死

得$5

其實唔係支唔支那資金, 係startup既模式本身就係
1.理念 -> 2.拎incubulator錢 ->3. 開始生意一定蝕 ->4. 搵投資者, 吹水話個penetration夠, 就會好似uber/airbnb咁 -> 5.繼續蝕, 第一二輪投資者見濕左身, 就會幫你呃再下一條水魚 -> 6.好彩既就會俾個想要你成套野既大財團收購 (e.g. 騰訊買GoGoVan, 根本唔係要佢賺錢, 而係要佢個起好左既網絡, 不過唔知遲下佢點用)

所以好多startup都係一個呃錢既過程
Uber一樣蝕, 但係搞大左就自然有資金入
同賺蝕冇乜關

話說大媽單嘢加埋波狗份嘢加埋一齊睇，以家真係嬲到做唔到嘢

大陸支那狗污染香港，但就派最撚多錢，蝗子幾千蚊咁派

派海洋公園飛真係痴撚線

Sony Ericsson

為鼓勵市民自我增值，財政預算案宣布，政府會提高持續進修基金的資助上限，由現時每人一萬元增至二萬元，申請年齡上限亦會提高至70歲，並撤銷申領的時限和次數限制。

Ielts補習班又fatfat了

林作:

咪又係派俾full grant
你唔係諗住有你地班香港人份呀

屌大學生真係唔係人嚟
Asso嗰啲so call 學店已經禁住嚟搶啦
學費都唔減

繼續讀public health la ching

【極醜惡】大媽力指偷嘢 學生哥被阿Sir捉住掙扎尖叫

呢單又係痴撚線 阿差大戰共匪阿嬋

垃圾政府 全港派3000都好啦

27分讀呢科 不如我啲fd呢啲分搏精算

雖然入唔到

畢業做食環囉

轉過黎engine陪我好過啦

合法傳銷

睇日常使用klook 可能回本
單車應該蝕到仆街

食環係高尚職業黎

$2000真係得啖笑
買幾本書食幾餐好d都無撚左啦
仲未計有堆呃資助歐遊成身名牌既撚樣

又睇唔起禾地I大仔

過嚟跟我搵食仲好啦

我咪full grant

單車蝕撚死啦

佢做kol多過6c幾多

引擎就不了

你咁有錢都full grant

27分我一定簡bba入big4屌打哂班垃圾

Bba = shit

我得18分唔入engine入咩

有地收租都full grant 可以報驚了

吹牙

報左驚

27分得啲pac, risk management 揀 唔上唔落咁 qfin, glef又揀唔到

Arsenal Reportedly Eye Atleti Defender After Admitting Defeat in Pursuit of de Vrij

As reported by El Gol Digital, Atleti would command a fee of £57.3m for Gimenez, which is about the same as what Manchester City paid Athletic Bilbao for Aymeric Laporte who is the same age.

engine真係垃圾到仆街 唔係掛名cu都唔入

海洋公園呢鋪真係好撚有創意

唔信 你應該28起跳

劏房波真係好垃圾

有咩用喎

仲on9過慳電膽

老豆老母收正價入場
德政

全香港依家粗粗地5 60萬個小中學生
得一萬張飛
仁政

28都入engine真係要捉去checkcheck個腦

dse中六都50000啦 10000張派比who?

諗出黎個個應該可以去紅館開show

cu咁多女 好難食唔到。。

劏房波：人均派糖7500玩

屌你老母，聽到呢句真係好撚嬲

成個政府班底都係垃圾黎
以為689已經夠垃圾，點知低處未算低

on9?

入工程 悔終生

屌佢老母臭西

ME多過7500牙

目測得2000

乙乙甲 更稱心 巧想拎住啲吹水料就有閪屌

所以咪話仁政
啲miss 呀sir 今日返學同啲細佬講有得去op
返屋企同老豆老母報喜

老豆: 撚有你份咩
細佬:

目測0，屌

嘩屌佢老母多撚謝曬
有錢個班收幾皮野糖
窮個班收3-4千蚊糖
平均每人就有$7500

著suit 返學
讀bba/pac 先係人生贏家

你哋大6人一定派到啦

3億sponsor得1萬張飛 = 平均$30000 each

屌佢老母，到時要幾無恥先講到呢句

屌 我都想 有2000拎出嚟請食gbo

咁689低好多

咪 on9 啦
BBA 正一垃圾科嚟
乜撚都學唔到

其實人人有份喎

我就雖然一蚊都冇，不過有得唔使錢考dse

ipad舊版都2800+
2000都唔夠買

多女已經足夠
工程8:2 9:1

考嚟做乜春

計埋減稅同免差餉有幾皮

dse 李嘉誠都派6000啦 多過政府

有女都唔到你食啦

Same as u

屌bba law 串過馬撚

讀U真係學野咩，梗係食女啦

海洋公園當$500一張飛，1萬張就五百萬
仲有二億九千五百萬去左邊呢

行政費ar ching

你都係狗黎

如果engine 5:5 我一定食到女

比晒維尼bb了

讀law咪算 做咩要bba law

點睇男宿?

HTC有無玻璃殼？

你知道太多了

law course好撚爛grade,用bba嚟拉gdp

law chur 難到仆街 仲讀到bbq真係勁

以前有科 civil engineering + law 先痴撚線
大部份人都入唔到 PCLL
而家執咗

識打架 好在男女宿

你女神係男女 hall 定女 hall
定係長期 stay 喺男 hall

讀civil + law既係咪無hall life剩讀書

我屋企嘅話算係男定男女hall好

依家有科government and law 好似都差不多

住hall la on9 近水樓台先得月ar

好賤呀

咁多人用過山車 要維修

其實是但讀一樣都已經冇 hall life
如果你想追 gpa 同搶 internships

g hall

hall g

$300有找

得我係人

同出面啲甜心爹d訓

冇計太大競爭
hall g 都做爛市

而家唔止啦，人人派2K通脹了

派2000比我可以叫6次
剩低200當tips

我出2000+1

咪做爛市啦
$300就$300
排隊啦

原來我寫晒老豆老母名落稅單都係交二千零蚊稅
退稅唔太關我事
除非我阿哥要拎個名黎用

點解交貢少

做緊學生嗰時又唔見有咁多著數

派599俾我去數字手足間公司度買件波衫都好呀
乜都無我屌你老母

唔貪心 俾番地鐵半價我我就心足了

派海洋公園門票呢個真係唔知做乜鳩

乜鳩都冇，屌佢老母

希望未滿18歲既全部收返正價

老豆老母過60歲, 加埋都免20萬
基本又13萬

見OP蝕錢，幫佢追數？

U成年人了仲同學生爭

廢老

任志剛我屌你老母臭系

rich
搵幾皮野一個月都唔使交稅

我都係幾皮嘢點解我乜撚免稅額都冇

肯定係啦
三億比op但派得一萬張入場卷
即係一張卷要三皮野，貴左成60倍有多
張入場卷用金整都唔洗咁貴啦

屌 湯房波食屎啦

cls

供養父母額人人都有架WO

波叔今次好波牙

你呢d有錢人咪fat囉

佢年青有為,搵到幾皮野父母都仲未老

yes ar, dog lai

人中之龍

成個post都係襟兄弟

一年慳返幾皮去R洲

都未退休供乜撚嘢養

唔多想住 中意屋企多啲

去探下yaya

食屎啦

55碎以上就得

一億搞電競

你屋企梗係男 hall 啦都冇女上過去

今年年尾去 到時當面嗌佢fucking shit

去屌佢老母西就有

得一個
其實我有填
交稅交一個月唔係基本咩

今鋪真係見真章了
呢次有錢人先會fatfat，迷普無資格話自己真窮了

「貪玩」彈院友陰莖 安老院男職員囚一年

唔知有冇計錯數

減差餉都 fatfat la he

大佬呀, 3皮又幾皮, 9皮又幾皮
你免完都係交10萬8萬嫁啦

唔係
你年輕有為人中之龍先交多D

交撚左稅啦 屌佢老母 又咪下年扣返

真係乜撚都冇

淨差餉一年都慳8千

迷普一年交啲稅=我半年人工

帶埋我去ok ?

U 去過冰島 so rich

今年個稅度減牙

租樓撚表示

禾清一個月人工 = 禾全部儲蓄

冇樓 結論係真係咩都冇我份

你還有黨呀

人又大陸仔你又大陸仔 做乜你咁柒

開支銀

Taxpayer Identification Number

屌係喎19DSE 全民免費
急不及待想要好好玩玩了

If you are a tax resident of Hong Kong, the TIN is the Hong Kong Identity Card Number.

上年7月開始要有稅單

食左成年二手飯先去到

究識

今日熱到hihi

報名了

原來唔駛單

AI 人工智能再下一城，在法律界別戰勝多名經驗豐富的律師。近日，法律人工智能平台 LawGeex 與多間大學的法學院合作，推行一項全新研究，安排 20 名經驗豐富的律師與接受過相關訓練的人工智能進行比賽，結果人工智能的表現大勝多名律師。

比賽要求雙方在 4 小時內檢視 5 份保密協議，並釐清 30 個法律問題，當中包括仲裁、保密關係及賠償。準備釐定上述問題就能得分。在比賽中，人類律師的準確度平均達到 85% ，而人工智能則達到 95%。在其中一份合同中，人工智能更取得 100% 完全正確的成績。在速度方面，人工智能更遠超律師們，只需 26 秒就能完成 5 份協議，而律師平均需時 92 分鐘。

參與這個比賽的知識產權律師 Grant Gulovsen 表示，比賽內容與日常工作十分類似，而大多數的法律文件，無論是遺囑、運營協議、還是保密協議等，其實都十分相似。

應該唔會掛

想 apply 個 etax 戶口佢叫我入hkid 同 tin
試過入晒做 hkid 唔 work

禾清

好正常姐
其實好多嘢都唔使點用腦
不過如果你 customised M&A
bidding 呢啲要太多 tactical input 就好難用 AI 做

年尾佢走撚左了

law 嘅嘢需要太多 judgment
AI 只會令到我哋可以做少啲 admin 嘢
可能啲淨係幫人填表 / 用 standard form 嘅 lawyer 會受影響掛
不過 litigation 又好 M&A 又好 capital market 又好
呢啲都一定要我哋 input

政府咁狗一定唔會 剩係比全日制學校學生

屌佢老母呀 狗撚過西

同呢度某會然一樣

比自修免費玩分分鐘十萬人考

波叔識撚諗野咩

@chixg

自修免費我一定報曬全部科

DLLM牙

Sor 係 @x普先岩

yes ar

政府消息人士指，代繳DSE考試費措施適用於所有考生，沒有年齡限制，涉款1.8億港元。

一路考dse 一路考final

報完唔去考吹牙

口試全程都屌鳩波叔老母

你有錢派 都屌

抵佢窮牙

okay wor 再考中文先 得3

我悶到係公司追故

中文有2 多謝欣師bb

陣間佢話要full grant先有

子普係狗

去口試做五毛同呼籲迷雲

中文得2

ME刀想考DSE了

岩牙

d中學老師鳩比分

我呀媽退左休 剩係讀到中三 叫佢都玩下先

過去oral教00後炒股

岩牙 全港一齊考dse

我而家去考會炒

同DSE個班中學雞攬炒

我老豆老母都未考過公開試
幫佢地報埋名先

30分又哂命

u考英文夠啦

一開考： 屌你老母邊個今年有份收2千蚊同我企出黎

一有位就撚我地廢

考oral講意大利文

Oral首輪發言: 首先多謝波縮同月鵝bb比我呢啲90後可以同00後一齊挽

做野同讀書咁唔同

Oral出咩題目都係講
同學a你是否認同雲加離開對阿仙奴利大於斃

一黎就反枱

人一世物一世 要試試

D oral exam maybe half ppl no show

Oral唔係可以寫report重考咩

中英文口試都實 A 既我估

可寫report 沒重考

有咩科可以重考

點會有重考咁好。。

佢迷雲迷到傻左,唔好怪佢

阿迷咁多然家 個個去報 d dse雞拉curve低撚哂d分都似

劏房波真係玩鳩下年班考生

oral如果場試一半人no show會照考定點？

Should Arsene Wenger retire this summer?

照考囉 無得點

自修同全日制分開計curve
但一齊考試（好似係）

去到全部都係連登仔
即刻變9up大會

試比較高登與連登的優劣

of coz yes

no, wenger teach forever!!

好似係 唔記得了

諗住報完no show

梗係唔得啦
中文要最少4個
英文要最少3個
少過呢個數要順延一場架

果陣中辯最後迷雲勝

再黎多次囉 我做反雲 必勝

應該 no show cannot claim fee?

Oral 如果覺得條友玩得太過份係真係可以重考架
所以要撚 都要比佢地出過一兩句聲

咁禾做迷雲 vs 你

唔會掛要逐個對cert又要搵人去做

直接過數比hkeaa啦

重考都煩啦 爽

咁我唔考啦 陣間考完要收6c信
窮撚無錢打官司

技術性擊倒你啦

我好同意三號同學既講法 佢所講既社會不公 就如當今英超班霸傳奇領隊阿仙雲加所講 球證永遠對我隊執法不公 聯賽盃決賽曼城入第一球一定有犯規 有錢大哂

認真地鳩考先最仆街

三號仔：岩牙雲加好波

迷雲死全家 一句收你皮

駁唔到

監考考官：唔講咁多 雲加好波 正式宣布一號同三號同學滿分！其他反雲狗來年再見！

酋長球場 不敗奪冠 已經吊打反雲派

頭寒了

A bit of snow at the Emirates this morning

當年我中化Oral A

A source inside the club told the Islington Gazette newspaper: “Wenger had a board meeting yesterday [Monday] and today [Tuesday] told all first team players and coaches if club isn’t in the Champions League next season it is all change in the summer.”

篇潮文已經吊打其他人啦

迷雲會禿頭 會帶綠帽 會尿道炎
一定係弊多於利

咁勁

我攞U 之後俾人笑我阿狗淨係識吠

等睇雲加贏歐霸拎歐聯位

無歐霸就賣走哂啲球員同炒雲賊

all change
轉球會名重新出發

根據SFR Sport報導，基奧特表示，離開阿仙奴有點遺憾，他本想跟隨兵工廠奪得英超冠軍。

「我不知道這是否可以稱作是遺憾，但是我一點失望，我在阿仙奴有未完成的事業，因為我想要跟阿仙奴奪得英超冠軍。」基奧特在接受SFR Sport採訪時表示。

「你不能抹去過去這5年半時間，但我曾多次重申，這是我的目標，除此之外，還沒有結束。我仍然還在英超，但是現在我為車路士效力，今年（指今季），我認為我們不會在聯賽奪冠，但是明年（指下季）我們會為自己設下很大的目標。」

回家吧

仲有手足ff贏到歐霸

Ac米蘭抽到好籤啦，對住隊廢既

沙卡細梅同爺爺一齊躝啦

邊個話一定會輸?

DSE雞仆街了

有幾多人要躝

全部

爺爺意思係球員同管理層全部躪

回家吧！

有拿卡就仲有機會既

沙卡 細梅 柏G HOLDING 坦克 黑碧 大麻 藍斯 矮撚 間諜

除左雲加

簡單d
雲加

雲賊躝就必然
球員好多都會清走
無歐聯踢無必要留咁多人係到

大清洗

中環德輔道中10號東亞銀行，發生懷疑持槍搶劫案。下午3時半左右，一名中年男子，持槍指向櫃台搶劫，掠去款項後即奪門逃去。警方接報，派出大批警員荷槍實彈到場搜捕。

佔中後遺症

下年陣容都諗好

美斯

比狗 希臘仔 啞仔 夢遺

埃及 阿叔

MK 燒 NELSON

美羊

後備:幼幼*6+ 拿卡

比狗做model算啦

冇糖派嬲嬲地去打劫銀行

自製糖果

美羊打龍

Arsènic™ @MrArsenicTM

Malcom is edging closer to Bayern with his agent set to meet with club’s reps who have finalised contract terms according to @SPORTBILD

3241

比狗夢遺調轉咗邊
其他都ok

inside forward

佔中打開了人的獸性

同摩納哥互換領隊啦

上面果啲扮咩睇唔明呀
我地咪有個美欺打龍囉

終於肯過嚟英超證明自己

block左

路狗仲有冇心水？

5講刀5記得😅😅

美斯出過場添啦 大6囝假阿

block左佢了

阿仙奴英超冠軍

馬會封左盤了

痾煙咗

講真 成炸未續約，賣走個d都夠做

屌你老母

傻仔先會去阿狗

拜已經成堆翼

2R老啦

諗諗下後備翼得占士上得檯面

施丹迫害占士

占屎唔是攻中黎咩？
利申fifa撚

因為占士多頭髮

急不及待搵ac米蘭出氣了

想搵大陸囝女神出氣

可以頂洛賓

搵最域覆桌先

大家最想邊個帶阿記?

摩納哥-渣丁
拿波里-沙里
阿迪達
亨利
路維
賀維
安76
施蒙尼
艾歷尼
羅渣士
施丹

呢場真係睇唔過
贏又唔會特別開心,明知前四追唔到
輸就更加會加大自己個怒氣

施蒙尼--->路維---》all

Rogers

牛丸

你個名 fail

收雲加人工5% 請我

阿迪達

ching數口好精

最迷雲果班就係日日話反雲果班
其他人對雲加冇期望所以wfc

冇錯
我愛雲加

真牙

雲邦賀斯

yes
愛到想佢快d入棺材長訓

大陸囝

虧佬未夠6點就攰

逆向思維

block jor大陸囝

居屋only

幾時決定落地獄

收到風聽晚又要豬比我鏝

攞完歐霸再捉鬼

聽晚贏3:1 首名入球mk恩
利申 未來人

仲要光頭佬唔會手下留情

中左我送架車比你

首名入球k6 og

劏房波可以寫到份咁垃圾嘅預算案都幾尾機

好多位膠都廢事比
海洋公園dse2000蚊

急不及待好想玩玩班DSE雞了

大學生返學咁大壓力
應該資助佢地溝女/叫雞

你女神200蚊q
邊個比唔起牙

收到風你老婆接緊客未收得工住

班手足一早同佢慶祝左

就算派錢比啲後生咪又係拎哂去玩
邊幫到民生手
係就免學費搞下交流團咁
咁就幫佢地好多喇
總好過比現金班細路去玩啦

收到風大陸囝女神頂爛市 200蚊q
有份拎2000蚊果d學生去晒排隊

play ci +100

好似94 4月前有6000

海洋公園我通識寫都驚比人屌

學生多2000蚊又助長班援交妹了
多生意做好多了

大陸仔女神淫啲定綠日子老婆淫啲

一係好似果陣咁夠18歲就有
剩係派比學生

我交啲稅比佢派比班細路課金

辯論題

未來主人翁牙

臭閪黎

財政預算案表示，將為參加2019年香港中學文憑考試的考生代繳考試費，預計開支約一億八千萬元。政府消息人士表示，做法屬一次性安排，政府將為所有考生代繳費用，即不限年齡，不論自修生或學生考生均可受惠。

依樣都同海洋公園有得揮

佢邊有膽

果陣派6千 派左幾百億
依家派得幾億
你諗清條數

本來我都好少係到講稅既問題
覺得有錢係要交返啲出黎
而家真係寧願逃稅 好過比佢拎黎派比啲細路
完全唔係扶貧

我都想考了

咪話左有dse玩 迷雲係時候出動

下年我都去考多次
屌佢老母 當識下學生妹都好

被問到擔不擔心會有大量市民報考，消息稱政府歡迎市民進修，估計會多了一部分人應考，透露已「預鬆了」將金額，若最終比預算多，會再提交撥款申請。

依個回應仲弱智過tree gun個啲

你老婆閹撚咗你牙

收到風因為政府派錢，ps4特價$2000就買到

考oral用yaya做例子

Wtf
女神係我一個嘅

john

7科5**

唔話佢知佢知鳩牙

@禾子
Dse試場見

咪撚玩啦伍寶

考到夠分係咪可以入大學？

其實對於呢個po手足嚟講
Dse好玩過op

因為其他客唔係當佢女神

Wenger is awesome. Not awful! Awesome! You don't agree with me? I dllm ar anti-wen dog.

Why not

op冇人有份，dse就個個都得

留返啲時間課金即播大陸妹

Jupas都是要比錢

想學下世史

食學生妹巧似正好多

我真心覺得到時自修生數量應該同日校考生差唔多
玩野嘅連登仔除外 應該會有班認真人過去玩下挑戰自己

分分鐘我一考全部拎a

大學生報唔到jupas

其實自修生同日校生係兩條cruve, 最多玩到人地oral paper, 其他既唔會有影響

報完拎abs算了

家陣係5**牙

急不及待想讀個second degree了

團購呢

下年啲考生真係要多謝政府

如果升多三分就追到女神個分了

恆大見

都好喎,讀BBA食下女都好

上面咪post左link

玩oral

有無V20

玻璃未有，其他款有

係咩
貢我全部5**啦

5科31......
你女神讀medic/pharm 嗰啲?

下年上報紙個個自修狀元就係你

其實擾敵先好玩
Maths 拎個算盤去考
Phychembio 著件lab coat考

比多次

考到都唔撚入啦

垃圾

白石惠

禾子你考個狀完番黎再比記者訪問叫永續爺爺ok?

考到一定入
讀香港啲大學有啲玩淫賤ocamp

我第一次就填咗了 giroud

要比學費不了

我之前認真考都唔係狀元
你覺得而家咁耐無讀書考會係咩

少少錢
比得起 可以食學生妹
住hall 食hall g

交果舊學費既錢你想點淫賤都有啦

Ching都玩ocamp
啲freshmen當你tutor

撚有呀

大學讀書好撚煩架都 同埋幼幼囡囡點會受你呢啲阿叔玩

21000 叫小小錢

利申搞過

扮tutor摸學生妹

hey0 禾手足阿 po 法明尼

問普子求其借間屋黎請d女上黎開p
要幾多p都有啦

#metoo

你得既 你係阿狗讀書希望

青春真係無價架，淫賤ocamp係就算幾多錢都好，老咗就無乜機會玩

去恒大、鯨大呢d多mk妹既學校

半年學費加ocamp錢加宿費
夠打老婆玩兩年直播妹啦

幾皮野都唔知夠我架車個碌定係車頭燈牙
食學生妹

2皮幾搵十個ptgf同你淫賤乜camp都得啦

Exclusive by @laythy29. Arsène has held a board meeting after City’s defeat and met with players/staff on Tuesday to tell them that “if club isn’t in the Champions League next season it is all change in the summer”

係

又曬

正呀屌你!!!!!!!!!!!!

禾清著老西去考oral
啲英文叻叻聲
連監考官都淆底

考到半路大叫 Wenger ho ball

結果全場都變哂迷雲

迷雲

你女神黎？

牛丸用身體教阿狗

千人斬

偶像

做人做到咁 都唔知好定壞

有冇手腳跟機去申請綜援啊

我愛政府，唔反了

為左有個地方住可以去到幾盡

寧願住一世公屋都唔想咁樣活

點解唔直接以學校為家，買到屋之前租都唔使畀

咁做人有咩意思

有樓有高潮呀 ching

屌 我又考 當年中文oral唔知做乜2左 拉低左我中文個overall grade 成張沙紙勁顯眼 仲要比frd笑我扮bbc

有樓有高潮啊

你班打壞後生識條鐵咩

橫掂都係唔拍拖點解唔享受下算

7772 => 5*

痴線 一日用50 有時行轉文具店買本書都冇1 200啦

我想架咩

咁富貴10A都媾到了

依家佢果度借過千萬，大把女爭住含了

我條女又係做小學教師
一日用50蚊

欣師 好想比佢屌屎忽

早餐 車錢 中午訂飯 夜晚屋企食

50 蚊都唔夠食早餐

你養呀嘛
男人真係難啲囉

你rich
我條女買個包飲枝奶就夠

屌你食早餐50蚊
食開樓下3.5蚊雞尾包

禾條女淨係每日食個7蚊包

咖啡$35, 買多個包$10

女人夠食
男人

英國做野仲好啦

rich
禾飲雀巢炸

飲starbucks

Coffee shop 果d 好飲好多

小妹飲唔起咖啡
眼訓就叫女神摑醒我

公司樓下好多coffee shop 小店，好飲過starbucks

有時7-11特價18個幾3罐
先買一堆番屋企擺
正價都唔飲

其實嗰時用好多錢補習 不過都係為補而補 見人補自己唔補好似好蝕底咁 比人呃錢 其實無幾多個有用 學校教得仲好

買咗部 expresso 機
無論用幾貴嘅豆都沖唔出 fuel 啲味

仲可以叫啲fg助手買比你

貢大個仔都未去過coffee shop飲咖啡

中產生活

我飲維他奶炸

yr2 窮到訓耐啲中午先起身 一日食一餐

買佢溝好果d粉沖？

屋企有咖啡機?

自己買啦，俾個位佢地去蛇王咩
我自己去買同coffee shop 妹妹吹下水

Expresso 機黎
唔係 capsule

叫人做野
自己去蛇王

Rich

買左個 coffee grinder grind 啲英國買既豆
不過個 expresso 機幾千蚊太廢唔夠力
我呀媽話我沖得好難飲

Like a boss

無恥之王子普

me唔識飲 你俾杯舊街場同高級嘢我，我都係飲到同一隻味

Fg 唔洗做呀

幾千蚊
夠我用成年了

上年去rome去左間幾出名嘅叻啡店買左袋咖啡粉 又真係出味啲

做埋自己果份
成功人士

諗深一層可能係好事
好似禾清咁
佢話難飲嘅野 應該係我日日飲嗰啲水平嘅野

其實計落真係會平過日日落街買

阿po究竟仲有冇人生輸家

自己上連登9up

禾清同我地既living standard 天同地比

我地永遠都唔會明

新請個fg已經連續3日ot 了

子普擺低d野
落去買早餐 聊女
番去睇股 晏就放飯
睇埋午市 hea多陣收工
生產力=0

你真係狗黎
利申o緊t

囡囡黎？

男

兩隻腳放上office張枱 一個大波美女幫佢用心口擦鞋

子普@連登: 唉屌真係好撚多野做

咁叫佢早啲走啦 女可以留耐d

請女啦
叫佢入你房做野

清能力越大責任越大牙
Me 垃圾廢青冇料搵u 咁多錢

子普日日同班fg講
想唔想好似我咁成功

有茅馬料

冇左我，賭馬仲有咩意思

無

Og 呢排咁少上黎9 up

屌女

比我開一定開40k
你唔請我係你地損失

梅屎達菲吊你老母

你女神1q先開200

200 可以玩三穴全餐了

諗返起都仍然忿忿不平

Chinese club Beijing Guoan in the hunt for Nicklas Bendtner. Would be the best paid Dane, earning more than Christian Eriksen.

又回帶
本身都唔記得左
你講一講

School ball defending

北京國安

我飲水炸

大學生入面好多低分低能嘅人啦
例如我咁...

飲水先係真男人

Is there an update on Jack Wilshere's contract?

The Arsenal midfielder is out of contract at the end of the season, and Arsene Wenger had this to say about it:

on Jack Wilshere’s contract…
It’s progressing.

on if he is hopeful…
Yes, but the decision belongs to him. At the end of the day you have to respect the decision of the player. Our desire is clear, is expressed, is numbered and after that, the player has to find satisfaction as well.

迷普條食屎狗又hey0真窮毒

開張乞衣contact都夠膽死
唔好續啦屌

OT有無水補?

快啦 等緊一續左就印黑色

兵城再戰 雲加：加強埋門把握

【體育】剛失意於聯賽盃的阿仙奴，將在聯賽戰線再鬥曼城，領隊雲加揚言會以上季足總盃4強擊敗對方的比賽作參加，更明言球隊需加強埋一腳的把握力。

阿仙奴領隊雲加（Arsene Wenger）剛出席賽前記者會時，先提及周日聯賽盃決賽0:3不敵曼城一役的不足之處：「直至2:0之前，一直都是一場緊張的比賽，曼城有3腳埋門中目標，我們亦有兩次，我們必須將決定性時刻，變成有利球隊的結果。決賽一戰球員表現出有點兒恐懼，我們應需要更多自由，不應想太多。」

其後雲加更提及去季足總盃4強與曼城交手的比賽，「去季足總盃4強一事很有效，該戰控球比率為53%比47%，我們是控球較少的一方，但卻勝出比賽。曼城總是控球在腳，以他們的質素，我們總不能完全阻止他們，這亦是他們在聯賽獨領群雄的原因。對於外界對決賽的分析，我很驚訝，好像阿仙奴輸給一支第5組別的球隊那樣，我們的確對表現感到失望，但亦必須明白事理。」

記者會上雲加亦被問及在阿仙奴的未來，「坦白說，這是我現階段最後擔心的問題，我的思維就是專注下一場比賽，而我的工作就是執行我的職務，並接受其他們人的審判。我已在此執教了21年，並已令這個世界尊重我的合同。」

緊係無啦

咁有補水既

FG
利申好低人工

公司有補水補假既，冇咁無良

咁好

並接受其他們人的審判
食屎啦 係咁既話一早退休啦

請子普食早餐打個和咁

一係減老野人工加俾太子囉

X1.5?

我已在此執教了21年，並已令這個世界尊重我的合同

依家og上黎一定狙擊路狗

計返時薪咋
一個鐘都有得補，好過冇啦

好撚厚面皮

1001

1001女神係雞